核爆都唔割？仲有其他嘢做，就係轉移視線！

Justify 尋晚點解攪成咁？要
解釋點解會咁樣？要

但係更重要係講番、強調、宣傳尋晚嘅假取消。示威無大台梗係亂。但係更重要係動搖政府公營機構嘅 Credit ，因為咁先可以爭取中間派支持。

我講航班假取消